呢個廣告可唔可以收皮呀？

我唔撚想再見到你呀
冇人想知你避過台風呀
冇人想知你係邊度呀
冇人識你呀 接埋啦好嗎？

仲以為講萬國覺醒

我差啲想屌埋佢架啦 成日都聽到萬各各醒

三星勝利呀

以為放置乜乜

我都係咁諗

大家好 我是香蕉！

大家好 我係無用